====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est sans doute là qu ' un paysagiste apporte à l ' urbanisme une logique singulière .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

